今晚美國冇開市 有冇人feel到種失落感

終於知道有啲師奶幾日唔打麻雀
或者啲賭仔因為8號風球冇得過大海嘅感覺

咁你咪個個星期六日都失落

點解有夜期？

有Crypto幫你上電

想喊冇得炒股

咩日子呀、點解唔開市㗎

真係有種空虛感

CME vs NYSE & NASDAQ
唔同公司

開市原本都等得耐 要9點半 而家冬令仲要10半
今日仲要停埋

今日咩日子

感恩節
美國佬新年個個返屋企探親
星期四停市，星期五半日市

i know that feel bro

賭上癮，有冇人幫手戒賭

就好似抖暑時咁

星期六日有馬仔，有女攬

真

係咪bitcoin嗰啲?

ching有冇買？

係，我冇

不停挑戰連登仔底線

遲左未仲好 玩完盤後又到港股

今日atm唔開 賺少幾千蚊

香港夜期
唔係唔開咩

明天只係上午市???